五毛對美國疫情 煽動輿論文件流出

內容包括：如果美國沒有爆發疫情，應該如何應對，文件的煽動方向為：「應著力宣傳病毒是美國對華人開展生物戰，但只能讓紅色自媒體去實施」。

如果美國爆發大規模疫情，則煽動「美國政治體制不利於疫情防控，大力肯定中國的制度優越性」。
:中共加害吹哨者，更不利於疫情防控。

如果「美國死亡數較少」，就「強調死亡率」，如果死亡率也降低，就去「指出美國政府隱瞞數據，把新冠肺炎死亡統計為流感死亡數」。
:美國資訊透明，中國死人見唔見屍。

如果「美國開發出特效藥」，就「指出美國社會醫療成本昂貴，順便提醒讀者中國醫療費用低廉的優越性」。
:中國藥石亂投，抽人血做抗體,跳過臨床實驗直接使用疫苗,用中藥，無所不用其極，但至今仍未找到有效治療方法。

如果「美國民眾譴責政府」，就強調「美國政治體制無法反映民意」，反之，如果美國民眾沒有譴責政府，就指出「美國政府隱瞞數據導致民眾被欺騙」。
:美國網上輿論已被大陸軍操控，大陸興論機器已入侵，加已提醒。

如果「兩黨在疫情上對立加劇」，就指「美國政治體制是狗咬狗」，反之如果兩黨合作抗疫，就指「兩黨制的虛偽性和欺騙性」。
:美國政府已兩會已批出一系列防疲措施，指控不存在。

如果「美國確診數不多，死亡數不多，死亡率不高」，就強調「中國做出巨大犧牲，保護了世界」。
整個答案可謂「翻手為雲覆手為雨」。
:因為中共先隱瞞二個月疫情，導致大爆發，真係多撚謝。

懇請各位唔好比五毛SPIN開去

要英文先有用

一陣得閒我譯一下

同連登分化五毛一樣 做咩都永遠有位入你

diu 呢d文件更加證明一樣野，無謂同五毛嘈

同埋要比更多人知

咁重要，要有英文發Twitter啦。

佢地係有曬劇本，點嘈都無用。一定要無視無關注。

俾Soloman睇原圖先真
Twitter見

[加速主義]超過5萬like, 支乎網友盼望美國爆發疫情

到底係美國嘅中國人做緊咩？又一直踩美國，又前仆後繼咁去生仔拎居留權！

Push

大大力推！！！

原圖連翻譯啦

推

世紀污點又柒左

所羅門

樓主邊度搵返嚟，如果有source send俾所罷門啦，佢識睇，譯可以後補

推！ 五毛死全家

所羅門識睇中文掛

佢都retweet出去架啦 個個美國人都識睇中文咩

煽動美國人屌政府係想佢社會秩序失控？
但人地今年總統大選已經可以用選票趕人落台啦喎
人地真正做到當家作主
你班中國人繼續望天打卦啦

Dirty motherfuckers

中英對照再tweeter reddit

中共宣傳機器實戰70年唔係流

成個抺黑手段有哂路線有策略有scenario

支那

推 有 source最緊要

推
其實連登啲5毛都係咁 唔好下下都信曬連登啲post

有冇link

重點係係香港已經好撚多人信晒
香港真係好撚多弱智 世界上有更多弱智
啲弱智會以為自己係智者 看透世事架
Ignore 五毛 強烈宣揚中國武漢肺炎

係時候係全球發起Asian Not Chinese 行動

真係體現到終極黑格爾辯證法
跟著自身政府需要，即係中国正確而美國必錯，去為講而講
睇得多都精神分裂

推
推
推

佢本身就係後生果時由支那國走難去美國 點會唔識

呢幾招用左幾十年

要翻譯左做英文，比外國人睇

連個印章都冇， 是但搵個連登仔都可以流出啦， 廢post

識
仲有d長期研究中國既智庫識

english version is needed

用五毛嘅文宣手法對付返強國唔好？
橋都俾曬你，將美國改為強國

依啲叫做借力打力

你份嘢點得來？

過咗咁耐連人哋個名都打錯

Solomon

中國又贏

唔好意思,借一借個位,因為好緊急

大家係咪忘記左死去嘅手足???依家連登5毛係度恥笑緊我地手足呀!!!

強力要求美國聯邦調查局派FBI專員正式調查關於香港2019 6月至12月所有來龍去脈 包括被失蹤和無故地出現頻頻的墜樓和墜海屍體的事件 找出凶手和一概有關連的人士作出拘捕 以及送上國際法庭受審 得到應得懲罰 令無辜受害死去的和平示威者得到安息

簽名唔係無用,就算係小小嘅力量,都要為死去左嘅手足平反,即刻同我簽爆佢!!!!!!

push

send 俾彭斯

乜嘢為之終極黑格爾辨證法？

對住身邊啲藍屍又唔會咁盡，大家都係香港人

Chinese in US are Spy !?!?

所羅門阿爸b

姐係邊個spin邊個就係五毛

嘩 真係有新嘅5毛戰略
Twitter reddit FB IG 戰線又要開工

推呢個 抄5毛橋

推 比咗Solomon, rubio 先

twitter 見

有source先，廢事炒車

推
pish

Rui

想隱瞞事實？

連登係咪暗網黎
成日都有機密文件流出

Tui

pish

up

上twitter 睇5毛/無知左膠已經吹噓話要learn from China

幫手rt 呢兩個

嘈冇用 但輿論好有用喎

推
支那賤畜

推！

認同 你唔同佢嘈嘅啲唔知頭唔知路嘅人只會見到清一色五毛留言 以為呢啲就係主流睇法
要知道好多人都只係隨波逐流

多得你
美國實會反擊

reddit 個邊都要

共匪想立於不敗之地

放上reddit
放咗俾條link黎幫爆佢

Twitter見

都要推下

輿論戰

專業既隊伍

其實呢啲嘢究竟係點樣流出？乜會咁唔小心嘅？

黑格爾辯證法：有永恆絕對真理 變既只係客觀條件
中共式黑格爾辯證法：連真理都可以變

need to share in twitter

問咁多做咩
靜啦

求出手翻譯，唔該手足

屌你啦 求其打份咁嘅文出黎就話係五毛流出，根本字裹行間都流露住一股柒到爆嘅連登式死唔識輸心態，你話唔係你自己打我唔撚信。

塐物種入侵

To : Salomon Yu

大家識做啦

推啊

Guidelines for Propaganda Regarding to United States amid the Epidemic of COVID-19

Q: If US does not have epidemic of COVID-19, how will we respond?
A: Focus on propagandizing that the coronavirus is a bioweapon launched by US which targets on Chinese race, but remember, it can only be implemented by our media (pro-China media).

Q: If US has massive outbreak of COVID-19, how to respond?
A: Then we have to emphasize political system of US is unfavorable to contain the epidemic, meanwhile assert the superiority of China’s political system.

Q: If US has mild epidemic, how to respond?
A: We can point out that US citizen does not have enough economic capacity for testing resulting to low confirmed cases.

Q: If the number of deaths is respectively low in US, how to respond?
A: Then we should emphasize its mortality rate (death rate).

Q: If the mortality rate also decreased, how to respond?
A: We can point out that the US government is hiding the statistics, counting the number of deaths of the coronavirus into the number of deaths of flu.

Q: If US eventually develop a vaccine, how to respond?
A: We can point out that medical cost is expensive in US society, meanwhile, to remind the readers on the superiority of Chinese cheap medical cost.

Q: If US citizens condemn US government, how to respond?
A: We can point out that US political system can no longer to represent people’s voice.

Q: If US citizens did not condemn US government, how to respond?
A: We can point out that US government hid the statistics causing US citizens being lied.

Q: If US two parties’ opposition increases, how to respond?
A: We can point out that US political system is dog-eat-dog which is unable to deal with big matter.

Q: If US two parties collaborate to fight for the epidemic, how to respond?
A: We can point out the US two-party system’s hypocriticalness and deceptiveness.

Q: If US final confirmed cases, number of deaths and mortality rate are low, how to respond?
A: Focus on propagandizing China did a great sacrifice, protected the world.

有錯請屌

推推推

一定要幫美國手

文宣留意：其實半個月前，外國將’武漢肺炎從實驗室流出‘都係fake news打壓，文宣要反駁哩點

Well done

陰謀論其實支那會唔會有解藥
到全世界大爆拎出黎
賺錢搵收入
控制呢個社會

多謝絲打

Q

推
國際戰

咁都可以沉？

兩個字：共諜

推下先

真係好撚癲

721 811 831 101 1111 1117 中大理大 新屋嶺

你啱 盲從就最好

支那點都贏?
你估全世界人都係你話事？

即係美國佬坐喺度呼吸都係對中國嘅陰謀？

已tweet

好似讀起來有些grammar mistake
有冇grammar勁的巴絲幫手跟進下

Guidelines for Propaganda Regarding to United States amid the Epidemic of COVID-19

Q: If US does not have of COVID-19 epidemic, how will we respond?
A: Focus on propagandizing that the corona-virus is a bio-weapon launched by US which targeting Chinese race, but remember this virus can be only implemented by our media (pro-China media).

Q: If US has massive outbreak of COVID-19, how to respond?
A: Then we have to emphasize political system of US is unfavorable to deal with the epidemic, meanwhile promoting the superiority of China’s political system.

Q: If US has mild epidemic, how to respond?
A: We can point out that US citizen does not have enough economic capacity for testing resulting to low confirmed cases.

Q: If the number of deaths is respectively low in US, how to respond?
A: Then we should emphasize its mortality rate (death rate).

Q: If the mortality rate also decreased, how to respond?
A: We can point out that the US government is hiding the statistics and counting the number of deaths of the corona-virus into the number of deaths of flu.

Q: If US eventually develop a vaccine, how to respond?
A: We can point out that medical cost is expensive in US society. Meanwhile, to remind the readers on the superiority of Chinese cheap and affordable medical cost.

Q: If US citizens condemn US government, how to respond?
A: We can point out that US political system now not able to represent people’s voice.

Q: If US citizens did not condemn US government, how to respond?
A: We can point out that US government hiding the statistics causing US citizens died.

Q: If US two parties’ opposition increases, how to respond?
A: We can point out that US political system is dog-eat-dog which is unable to deal with big threat.

Q: If US two parties collaborate to fight for the epidemic, how to respond?
A: We can point out the US two-party system are hypocritical and deceptive.

Q: If US final confirmed cases, number of deaths and mortality rate are low, how to respond?
A: Focus on propagandizing China did a great sacrifice and China has protected the world.

Q: If US eventually develop a vaccine, how to respond?
A: We can point out that medical cost is expensive in US society. Meanwhile, we reminding the readers on the superiority of Chinese cheap and affordable medical cost.

推！！

我要推爆呢個post!!

push push

推！！！！！

#WuhanCoronavirus
#武漢肺炎

push
等睇五毛玩火玩到火燭

推推推推推推推推

問嚟想人死?

Q: If the mortality rate also decreased, how to respond?
A: We can point out that the US government is hiding the statistics, counting the number of deaths due to the coronavirus into the number of deaths due to flu.

尼到改用due to會唔會易讀啲？

利申英文a level差啲肥

見張圖劃花晒，就知咩

咁咪唔好答
咁多嗲做咩

呢啲嘢流出本身要查都知邊個啦 講到係度答咗先死咁
同埋又唔係問緊邊個流出 點流出同邊個流出都唔識分？

求證下都俾人話要保護消息來源而屌咁我夠可以打份嘢話啲病毒真係美帝過嚟 不過唔想人死 所以其他嘢唔講
呢度大把人同藍絲一樣係無腦嘅 只不過立場係黃咁解

唔好咁講啊 轉頭成班人衝出嚟咬你話你五毛 又話你問要呢啲嘢係咪想人死

有無呢份嘢都好 啲病毒都係支那傳出㗎啦 依家仲要spin去話美國整只係外國未必咁多人知 建議大家如果要攞呢個post嘅嘢出去打文宣戰的話首要自己做好驗證，唔好俾人話黃絲放fake news，如果唔係本身我地啱都會俾人以為錯

無錯，香港人係疫情期間，無大力宣傳中共既不可信，強調武漢肺炎。

香港離中共最近，但又防疫意識咁高，搞到太少人中招，令外國以為個病無傳聞咁勁。

香港人高估外國人防疫能力同智慧，無警告外國同要求外國封關，原來外國人只會要求有病既戴口罩，同埋相信世衛。

細菌戰一打上黎，中共先橫掃口罩，控制世衛，播毒全球，再以天神下凡咁拯救全球。。。
以8億人入面既幾百萬人，換取國際埋堆埋邊，反過來攻擊美國同反盤。

由此可見，香港人反送中咁奈，外國人根本唔會真係理，中共一用貪污手段，經濟利誘，外國人就跪着奶。
完全會忘記個疫情邊到黎，香港人遇過咩警暴，反正「依家中共幫咗我」。

如果今次唔將矛頭全數指向中共。。。
1.中共唔需要賠償隱瞞疫情，導致全球經濟下滑既損失，反過來要求外國向美國施壓。
2.中共向國際伸出援手，國際唔會再對香港關注，根據香港抗爭情況，香港人唔會真革命，最後變成中共霸權既跳板。
3.全球經濟下滑，配貪污手段，經濟援助下，外國倚靠中共，西方民主瓦解，變晒奶共總統，外國人因為親中反中，多咗政治鬥爭，或者獨裁軍政府。。。

希望國際文宣多做，要講多啲。。。
世衛奶共，香港台灣唔信中共先防到疫，扮小粉紅鬧鳩外國人，話係中国肺炎。。。。。

依家已經有啲國家已經中晒斯德摩，歷史係比勝利者寫。
警察同藍絲之所以奶共，係因為中共強者，而我地係弱者，連螞蟻都唔敢踩死，談咩理想？
今次病毒戰，如果比中共過關，後果不堪設想，唔好同我講五大訴求，諗定點偷渡過外國好過。

感謝萬分

香港急須係世界各地登廣告正視聽「中國肺炎」